咁多連登仔話投白票，算唔算證明香港民主未死？

香港，仲有得救。香港仲有最後嘅防線，我哋仲有一個公正持平嘅投票。

係你，同我，都會相信嘅！

而呢一樣野，公正持平嘅投票，如果有人想搞佢嘅話，over my dead body！！！

單機師

如果有手足想參選自己區
我點都一定會投佢，哪怕整體過唔到半都好
欣賞佢未放棄同有明知會極大機會畀人拉都出選既勇氣

但如果冇手足參選
我直接唔投票算，無謂拉高投票率